我係來自2028既香港人

香港人從2019開始出現重大抗爭，六年過後有梁天琦出嚟統領大軍，推翻極權政府

只能講住咁多，不能影響歷史

佢唔係22年放咩

24

Hide Blocked User - 日夜癲倒

721 全部人同我出去遊行

喂，講真話咋wo

我冇話唔去，但我講真話咋

你有無去先

夠鐘食藥！

我就係翻黎再去多次，變成兩個人

屌你又唔信